咪撚再係機場出入口set 路障

機場唔係街
Set 路障，而家要佔領？
恐怖份子？

擾亂機場秩序？
將最安全嘅地方變成唔安全
見到狗就出晒力搬？

其他咩捉鬼，係入面阻住人，救人
我咩都唔理，唔割

但你地想繼續玩機場，要政府跪低
就唔好比位人地入

警察唔黎咪無事 on9
你個logic要調轉
之前幾日我地有冇set? 無
係咪警察黎左先set? 係

點解佢地黎就要set?
但佢地走啦，又要阻人地走？
咩logic?
唔想人黎，又唔想人走？